---
title: Woensdag 20 September
subtitle: Via Web
date: 2017-09-20
tags: ["blog"]
---
Ons groepje is voor het eerst compleet, Petronette is op school en we hebben een nieuw teamlid Jorn. 
We waren begonnen aan een nieuwe Iteratie maandag en dus hebben we vandaag paar creatieve technieken toegepast. 
De bedoeling was dat we vandaag het spelanalyse zouden doen maar niemand had spellen mee. Dus dit gaan wij uitstellen tot maandag. 